第一次賭波 咁樣係咪收錢

on9擺幾個月，最後先發覺唔見埋張飛

我驚你d字同barcode甩晒色咋

45蚊 lunch都食唔到

終於有英超